絕密波膽

今晚兩場波只有呢四個結果

All in先 約定聽日去睇樓

按左層樓跟你!!

咁肯定 你買10蚊？叫我點信你？

贏左都唔夠樓主攞去醫病

跟下先

7分鐘就玩撚完都幾好笑